林鄭免費提供測試....我地要輸了....民望好快升

智庫勁左，識慢慢提升民望，我地就黎輸！！
可以點算

消息指，特首林鄭月娥將於今日（7日）下午3時親自召開記者會，宣布免費為全港市民進行自願性病毒檢測。

據悉，政府將參考為慈雲山區居民進行檢測的方法，即是由市民自行到診所獲取化驗瓶，並需自行交回，每人只限一次。至於由中央委派到港的7名檢測先遣隊成員，將會留守於化驗所繼續工作。

輸B開工

又係你
幫你推下

樓主戇鳩

善用起底及不推文回覆

係啊係啊
夠派左一萬添啦
升到頂未啊

輸B唔好去驗，驗左就知身體唔好呀

如果派多次一定又會再升

其實驗黎做咩? 今日無中招唔代表聽日無中
唔係話驗左就有抗體

升到100%支持佢就會冇人反佢咩

你說得對

但開得gym room美容院未？

黐筋。全民檢測要點先有用？就係要將檢測但未有結果嘅人隔離，有結果後陰性嘅人去一邊，陽性嘅人去另一邊，三種人完全隔離，咁先有意義，唔隔離的話，驗完冇事之後染咗，咁驗嚟做乜？

講到驗完就有抗體咁
一日唔全民停工禁足等結果，驗黎都廢

x2

佢做野民望唔升?唔好傻啦

依個post上唔到熱門我地就會輸

d廢老更加有籍口唔戴mask，話自己陰性

目的係搵藉口送錢比党同埋起器官農場, DNA庫
測完準唔準佢地fking care

搵7條支畜落黎做乜
香港搵唔到7個人咩

大家知點做科學測試啦

普選黎
只要唔驗既人數多過驗
佢就要落台

輸？你真係太天真，當條天文數字要埋單，立税人D錢被黑箱作業大花突花，民意會升？